［車撚入］如果我架車俾人搶衝左去撞警察防線，有冇得賠？

如果我揸車路過示威區，條路塞住左，我落車食口煙，點知俾班暴徒上左車，擺低塊磚頭落油門度，
駕車一嘢衝左入警察防線撞飛一堆警察，我會唔會有事上身㗎

雖然㗎車都唔係咩貴嘢，但都有買車險

btw，如果巴士司機被搶巴士，架巴士又衝擊左防線，咁又司機正路都冇事㗎可

屌開錯台

線上等

推

夠唔夠危險駕駛？

首先要係一架爛錢七

唔會肉赤

ae110

消防局同狗屋咁近，狗屋著火會唔會即刻滅到火

唉屌回錯post

班狗避得開 咁後面點算

有無睇過myth buster玩遙控車？

擺舊磚之後落車，個暴徒又戴手套
咁會唔會捉唔到個仆街

冇

我都驚誤傷，唔知個暴徒會唔會調整好方向先俾油

保險賠唔賠㗎

你報失左會唔會好啲呀

有 發夢 眾籌

黑警實拉你返去打到仆街
仲擔心保唔保險

我係話如果姐

咁巴士司機呢

心急人上

報失先啦樓主

暴徒連玩唔玩火都要諗半日 又要驚係民居又盛
邊會夠膽咁做

為左義士安全都係唔好咁做
你知班藍絲癲既
到時有樣學樣下下示威都搵架車車過黎
到時就真係滿手鮮血

比人查到你預左坐成世

林鄭話係暴動所做
姐係暴動罪
姐係 保險唔賠

加油 無論點都會支持
絕不割席

邊個知係樓主做 佢行開去7仔買野 返黎比人偷車都比狗告？

係loh，我支持軍政府執法㗎

好似14年已經有類似事件

［member］香港人大把錢？［/member］

應該要d準備
要架車本身有好多人揸過，或者撞果位要包實全身，同埋要確保撞完要即刻走得甩唔好停俾其他狗咬落車

如果計失竊應該會賠

你同我拗無用
都係果句 唔比人查到咪得
查到你就係咁先

唔見左部車就早d報失先

唔係我呀！係個暴徒趁我唔注意上車踩油再放磚然後跳落車，架空車就咁衝入防線woh

咁要hold實埋個呔盤先冇咁易miss

你覺得前線唔想咩？
你估佢地好鐘意推手推車？

撞完狗重諗有冇得賠

班暴徒好多索帶

咁真係不得了，好彩d暴徒冇偷到車

好暴力